留意返個比例係64 唔好以為真係贏左

好多區都贏少少
立法會係行比例代表制
我地距離光復立法會仲有好遠嘅距離
更加唔好講光復香港
每張選票每個席位都係手足用血汗換返嚟
我地要繼續兄弟爬山 各自努力
贏哂再內鬥都未遲
五大訴求缺一不可唔係講玩嘅
好多手足仲還押緊
唔好再打陣地

30功能組別，
全面直選

同意，唔好打陣地
玩快閃

推比大家

巴打起碼贏左第一步先啦，建制種票都輸咁多，好滿意了

求下大家唔好打飛機住
光復香港十劃得一撇咋

扣番種票 蛇餅
7:3

體制內，要加強宣傳、同打擊選舉舞弊
體制外，要堅持裝修、同黃色經濟圈

我地要慢慢收拾班親共既賤人

今次其實贏反自動當選 下年反功能組別自動當選要接棒喇

功能界別廢唔到就組多啲公會之類去投票？
不過肯定保皇做左唔少呢啲嘢

數左四份一票都冇

贏個馬鼻都係贏
最緊要拎番個區會個權同資源
一步步凝聚戰力反港共

有第一步係好
但唔夠
唔好忘記
有手足盲左 有手足死左 有手足冇左個腎同半個肝
每一張選票都係佢嘅用血汗換返嚟嘅

用好多年輕人嘅人命換番政治覺醒
仲覺得自己贏咗？
而且根本唔知道聽日會唔會DQ曬全部人
唔知popo會唔會亂拉議員
721，831，咁多個被強姦，被毒打，被自殺嘅人，poly手足，仲有香港嘅民主，得到民主之後，所以唔可以再輸

好驚會洩左道氣
要乘勝追擊

仲有立法會同行政長官選舉

所以唔可以覺得贏左

所以要求班區議會要救返被捕嘅手足同解散黑警先

5年後計埋班中學生 再加埋d廢老又死一堆
起碼都7成半

應該一當選就搞個聯署 強調五大訴求

問題係冇得扣
唔好輕視對方

推

五大訴求+解散警隊+高官落台

唔好以為贏左

仲有無得投票既學生
香港既黃藍比一定過7:3
無輕視對手
而係對面唔肯承認香港有咁多黃呢個事實

唔係講笑
咁樣過半席
斷咗好多紅底水路

聯署好基本
叫佢地食住贏個勢做啦

有好多手足未夠18歲冇得投

長遠睇就係
但唔好太樂觀
每日150

一定要盡斷

五大訴求7月前都收，而家就不了，班狗同高官太仆街了

經常幫手足的
義務律師黃國桐當選

九龍城太子區由民主黨黃國桐當選。

值得慶祝
但下年就已經係立法會 要認真開始研究
同埋唔代表遊行集會示威和理X完結

所以嚴格上係半讓賽

Pish

長遠睇
每年有班新既深黃學生夠18投到票
個到講緊每年幾萬人
我相信由今日起
一定唔會再有咁多政治冷感既港豬

五大訴求好基本

push
玩老毛嘅游擊戰

有排佢煩啦今次
隨時幾個十年計劃清曬袋
發爛渣攪暴動都似

佢有冇咁多時間

救手足

宣誓唔該你地生生性性

唔好陣地

6:4已經差好撚遠架啦 講緊幾百萬人投緊

立法會要玩得更聰明

五大訴求 缺一不可

推，開心一日好了

冇錯 快閃比較安全
不過選舉結果大巴大巴摑落班藍絲/popo/林鄭塊面真係好L爽

立法會選舉先真正大佬
既要過半數議席
又要推倒功能組別
輸左就永不超生

我覺得有依幾日成日見到佢一個人好老尷咁企係路邊等票到

其實今次我地出哂奶力，所以真係唔可以鬆懈

今日6:4
之後每年都有新血 廢老走下走下又減少咗班深藍
假設飯民生生性性 個比例只會進一步擴大

留名

推推推
全部抗爭運動照舊

tui

同意

仲有掌心雷同白票撚
城邦派投建制

應該係七三

如果唔夠時間
可以請助手幫手
當選左之後應該會多d資源

之後區政得好都有幫助

立法會比例代表制

Push

立會仲有功能組別

票就投完啦 可以傾返行動未

不過又咁講
18歲以下都有好多人無得投
不過可能到時又有好多新移民

你埋去r下水吹等佢冇咁尷嘛

就算區選贏都唔算贏 五大訴求啊 poly啊 仲未解決

你自己都答左自己啦

同意，唔可以心雄

只係證明左民意從無逆轉。黃藍都係。

裝修許可證已到步

暗湧唔細, 唔少都係得票5成多少少
國家機器一出手隨時倒輸唔少

未計18歲樓下已經6：4
計埋就去到73比
邊個係多數一目暸然啦

第一張成績表 好不錯了

仲有150加專材

一直覺得你地有部分人既思想好奇怪
到底係贏會洩氣定輸會洩氣？

保持清醒

推 到時win a battle but lose the war

投票率64比
唔好開心住

拿我就覺得中共出左手架喇

又黎輸緊論
成世唔好慶祝啦咁

哀兵必勝嘛
贏左好可能開始內鬥

不嬲都64比架啦，問題係7成投票率就知有幾多淺黃出左來投票

對家吹晒大雞都keep到

第一件事每區整個大電視，日播夜播popo罪行，直到解散曱甴隊為止

冇話輸緊
罰你睇多次

同意Push

pushhh

Push.

覺得今次有出手係摸底, 唔肯定送中風波會影響幾大, 結果失手, 下次立會有今次數據佢地出手會快狠準

洗唔洗91 先叫贏 從來唔係要所有人支持 有大部份人支持就夠

仲有好多投保皇

樓主係5毛

3都畀多佢

要思考下點做到73 82 91

睇席既票數係6:4,, 睇議席係10:1

agger

我已經係咁講
好多人剩係睇個議席
中共一定用今次數據去準備下次
因為佢知道可以動員到幾多人
同埋幾多香港人喺邊區有幾多粒射向佢嘅子彈
到時可能劃開晒啲選區又乜又七
雖然睇到好多香港人冇割值得開心，因為香港人都係好團結
但下次有功能組別啊

劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

屌你老母民主黨，唔好落沙田帝怡選區𠝹票

民主黨同我入一入嚟

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

係48小時內我要聽到合理解釋

294萬人，如果差距係20%，即係60萬人，我諗點都唔係一個細數目

仲有一點超緊要
對家打算放棄我地呢幾代
推國民教育將下一代培養成愛國小花朵
我地要教番好佢地
到2047年,務求令我地呢80.90.00後仲有10,20,30都係我地既人!!!

立法會比例代表制
贏左支線可以開心下
但有排都未贏哂
記住五大訴求

要keep住做文宣，令更多人也覺醒，出嚟投票，keep住嬴開巷

冇話細 我地要繼續擴大個差距
五大訴求

推！
而家係贏咗一小步
各位手足 我地仲有一大段路要行！
加油！願榮光歸香港！

Good morning sir

時間夠長,老人死先,最後都會光復

我諗建制出哂總動員，你諗下我地仲有中學生

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

五大訴求，決一不可!
光復香港，時代革命!

贏既人星期一全部同我去Poly救人

永不忘記，開心完繼續努力

學生都有藍
大陸狗 新移民學生

立法會最大問題對家配票好準確
除非投票率高到八九成，如果唔係破唔到配票機器

我睇係一點咋

沒錯 繼續攻

選舉只係選舉, WHO REALLY CARES. 只不過今次利用區議會選舉做公投之嘛

咁你想點? 難得大勝一步 都要喊住跪地? 開心下振奮士氣都唔得? 係啊而家輸左啊 建制/林奠專登輸 專登俾我地嬴區議啊 我地中計啦而家輸哂啦 最好去DQ 俾番哂建制咁就正路就叫嬴啦

咁既心態滿意未?

你有無計每日百幾二百人落黎呀？

好多前線學生除時都係呢150
d新移民都係要同local玩
一融入就好大機會變黃

其實點解要自欺欺人？
線下嘅後生藍屍其實冇想像中咁少 只係唔出聲/回音室效應見唔到

你唔好淨睇題目嘛

選立會時，蛇齋餅粽只會變本加厲
無得扣

咪同前年一樣 發生咁多事民意都係冇變

Winner take all 嘅好處

70%投票率下，建制仲可以配票配到六四比其實幾犀利，仲要唔知佢哋見底未，反而今次我哋真係出盡奶力，淨低嗰三成選民可能同冇登記選民嗰班一樣不問世事

未贏過呀 醒呀手足們

技術分析

死咗 移民咗
殭屍戶口嚟

冇錯，我地要繼續努力

push
重點！

而家區選大勝 資源多左 蛇齋餅糭由後生仔接手
新增職業 蛇齋餅糭師
以後好好教育下 上一代

咁今次區選好大機會兩邊都露晒底

推喔

加埋18歲以下就唔止依個數

老共仲大把貨

我地未見底, OK?
出年有班人18歲, 佢地支持邊邊?
但同埋要再努力叫其他人投

選立會d掌心雷先最可怕
配好哂票

梁天琦夠係大陸落黎

仲要唔好唔記得湖北係武昌起義發源地

繼續爭取雙普選先係重點
立法會有功能組別點投都係輸
五大訴求！

同意
話未夠十八歲投唔到嘅
你確定全部黃咩
分分鐘比例都係咁上下

Up

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

一年差唔到遠
唯一反chap之法就係 接手蛇齋餅糭

其實仲有咁多人投建制真係好撚恐怖

裝修佬全面進場